Выгрузка номеров телефонов известных клиентов в БД FreePBX <br>
Для дальнейшего опередления названия звонящего <br>
Выгрузка происходит в двух форматах (+7 и 8), т.к в разных трнаках по разному приходит номер звонящего <br>

